好多坪洲居民去東涌玩

見最近大家都好有興趣去離島玩
想建議個新路線
東涌有巴士去愉景灣 好多人會選擇直出中環或者梅窩
其實巴士站再行前少少有街渡去坪洲
而坪洲作為一個冇咩人嘅小島 有個缺點就係冇重案組同冇咩警察 擔心治安嘅朋友仔就唔好去啦

另外 坪洲好多公園同海邊無咩人 大家想靜靜地坐下都可以
晚上都有餐廳開 食下野享受小島風情

點都穩陣過梅窩長洲
因為坪洲啲警察好多都係長洲過嚟
連警局都冇
個警岡炸

我住坪洲
如果狗入黎咬人都冇乜地方哩
搵狗守碼頭直頭唔洗走

有次深夜去報警 隻狗叫我搭船去長洲落口供
話長洲先有CID